百萬富翁千萬富翁都out了

居屋都一千萬，身家起碼要過億先算有錢，應該有一個新嘅term，萬萬富翁定億萬富翁好？

個萬富翁

百萬富翁真係一個好矛盾既term
百萬窮撚就合理d

數百萬真係碎銀 SUPER!!

認同
依家得百萬身家連中產都唔算

其實百萬富翁 依個 term 都係指 美金 , not 港紙

當然依家 近 8M 身家都唔算係咩 富翁

呢個係政府富豪定義，最標準